﻿---
title: Maandag 23 Oktober
subtitle:  Ik ben toe aan een vakantie.
tags: [studiodag]
date: 2017-10-23
---



Vakantie vloog voorbij maar no time to lose. 
Einde van iteratie 3 is inzicht! 

Snel doorgaan met het creeren van plaatjes dat we kunnen gebruiken voor onze expo.
Vervolgens lekker gewerkt aan mijn leerdossier.
